<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!--
     SPDX-FileCopyrightText: The LineageOS Project
     SPDX-License-Identifier: Apache-2.0
-->
<resources>
    <string name="app_name">Google Pixel अवतार पिकर</string>

    <string name="desc_ProfileIcons1">फिकट हिरव्या रंगाच्या बॅकग्राउंडवर दोन गडद हिरव्या रंगाच्या अर्धवर्तुळांचे मजेशीर इलस्ट्रेशन</string>

    <string name="desc_ProfileIcons10">पिवळ्या रंगाच्या बॅकग्राउंडवर नारिंगी रंगाच्या फुलपाखराचे मजेशीर इलस्ट्रेशन</string>

    <string name="desc_ProfileIcons11">गडद राखाडी रंगाच्या बॅकग्राउंडवर गोलाकार कडा असलेला काळ्या रंगाचा नाकाचा आकार</string>

    <string name="desc_ProfileIcons12">फिकट राखाडी रंगाच्या बॅकग्राउंडवर गोलाकार कडा असलेला काळ्या रंगाचा क्लोव्हरचा आकार</string>

    <string name="desc_ProfileIcons13">गडद जांभळ्या रंगाच्या बॅकग्राउंडवर फिकट जांभळ्या रंगाचे नागमोडी कडा असलेले वर्तुळ</string>

    <string name="desc_ProfileIcons14">नारिंगी रंगाच्या बॅकग्राउंडवर गोलाकार कडा असलेला फिकट निळ्या रंगाचा क्लोव्हरचा आकार</string>

    <string name="desc_ProfileIcons15">गडद हिरव्या रंगाच्या बॅकग्राउंडवर गोलाकार कडा असलेला फिकट हिरव्या रंगाचा षटकोन</string>

    <string name="desc_ProfileIcons16">फिकट राखाडी रंगाच्या बॅकग्राउंडवर गोलाकार कडा असलेला काळ्या रंगाचा हिऱ्याचा आकार</string>

    <string name="desc_ProfileIcons17">पिवळ्या रंगाच्या बॅकग्राउंडवर नारिंगी रंगाच्या पानाचे मजेशीर इलस्ट्रेशन</string>

    <string name="desc_ProfileIcons18">पीच रंगाच्या बॅकग्राउंडवर शनी ग्रहाचे मजेशीर इलस्ट्रेशन</string>

    <string name="desc_ProfileIcons19">काळ्या रंगाच्या बॅकग्राउंडवर खगोलीय आकृतिबंधामधील पांढऱ्या आणि नारिंगी रंगाच्या ताऱ्यांचे व वर्तुळांचे मजेशीर इलस्ट्रेशन</string>

    <string name="desc_ProfileIcons2">एकमेकांना छेदणाऱ्या काळ्या आणि पांढऱ्या रंगाच्या सिलेंडरचे ॲबस्ट्रॅक्ट इलस्ट्रेशन</string>

    <string name="desc_ProfileIcons20">पिवळ्या रंगाच्या बॅकग्राउंडवर निळे कान आणि पांढरा चेहरा असलेल्या कुत्र्याचे मजेशीर इलस्ट्रेशन</string>

    <string name="desc_ProfileIcons21">जांभळ्या रंगाच्या बॅकग्राउंडवर ऑलिव्ह रंगाची फांदी घेऊन उडणाऱ्या पांढऱ्या रंगाच्या कबुतराचे मजेशीर इलस्ट्रेशन</string>

    <string name="desc_ProfileIcons22">निळ्या रंगाच्या बॅकग्राउंडवर काळे कान आणि पांढरा चेहरा असलेल्या कुत्र्याचे मजेशीर इलस्ट्रेशन</string>

    <string name="desc_ProfileIcons23">क्रीम रंगाच्या बॅकग्राउंडवर हिरव्या पानांसह गुलाबी रंगाच्या फुलाचे मजेशीर इलस्ट्रेशन</string>

    <string name="desc_ProfileIcons24">लाल रंगाच्या बॅकग्राउंडवर निळ्या रंगाच्या सहा सिलेंडरचे ॲबस्ट्रॅक्ट इलस्ट्रेशन</string>

    <string name="desc_ProfileIcons3">गडद निळ्या रंगाच्या बॅकग्राउंडवर फिकट निळ्या रंगाच्या क्लोव्हरचे ॲबस्ट्रॅक्ट इलस्ट्रेशन</string>

    <string name="desc_ProfileIcons4">गुलाबी रंगाच्या दोन त्रिमितीय त्रिकोणांचे ॲबस्ट्रॅक्ट इलस्ट्रेशन</string>

    <string name="desc_ProfileIcons5">पिवळ्या रंगाच्या बॅकग्राउंडवर हिरवट निळ्या रंगाच्या थरांचे ॲबस्ट्रॅक्ट इलस्ट्रेशन</string>

    <string name="desc_ProfileIcons6">हिरव्या रंगाच्या बॅकग्राउंडवर जांभळ्या रंगाच्या खडकांचे ॲबस्ट्रॅक्ट इलस्ट्रेशन</string>

    <string name="desc_ProfileIcons7">नारिंगी रंगाच्या बॅकग्राउंडवर पांढऱ्या रंगाच्या पाच भौमितिक फुलांचे मजेशीर इलस्ट्रेशन</string>

    <string name="desc_ProfileIcons8">गुलाबी रंगाच्या बॅकग्राउंडवर तीन ब्लूबेरीचे मजेशीर इलस्ट्रेशन</string>

    <string name="desc_ProfileIcons9">हिरव्या रंगाच्या बॅकग्राउंडवर काळ्या रंगाच्या पानासह लिंबाचे मजेशीर इलस्ट्रेशन</string>
</resources>
