<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!--
     SPDX-FileCopyrightText: The LineageOS Project
     SPDX-License-Identifier: Apache-2.0
-->
<resources>
    <string name="app_name">Google Pixel தோற்றப் படத் தேர்வுக் கருவி</string>

    <string name="desc_ProfileIcons1">வெளிர் பச்சை நிறப் பின்னணியில் இரண்டு அடர் பச்சை அரைவட்டங்கள் இருக்கும் விளையாட்டுத்தனமான விளக்கப்படம்</string>

    <string name="desc_ProfileIcons10">மஞ்சள் நிறப் பின்னணியில் ஆரஞ்சு நிறப் பட்டாம்பூச்சி இருக்கும் விளையாட்டுத்தனமான விளக்கப்படம்</string>

    <string name="desc_ProfileIcons11">அடர் சாம்பல் நிறப் பின்னணியில் வளைந்த ஓரங்களைக் கொண்ட கருப்பு நிற மூக்கு வடிவம்</string>

    <string name="desc_ProfileIcons12">வெளிர் சாம்பல் நிறப் பின்னணியில் வளைந்த ஓரங்களைக் கொண்ட கருப்பு நிற க்ளோவர் வடிவம்</string>

    <string name="desc_ProfileIcons13">அடர் ஊதா நிறப் பின்னணியில் வெளிர் ஊதா நிற நெளிந்த வட்டம்</string>

    <string name="desc_ProfileIcons14">ஆரஞ்சு நிறப் பின்னணியில் வளைந்த ஓரங்களைக் கொண்ட வெளிர் நீல நிற க்ளோவர் வடிவம்</string>

    <string name="desc_ProfileIcons15">அடர் பச்சை நிறப் பின்னணியில் வளைந்த ஓரங்களைக் கொண்ட வெளிர் பச்சை நிற அறுங்கோண வடிவம்</string>

    <string name="desc_ProfileIcons16">வெளிர் சாம்பல் நிறப் பின்னணியில் வளைந்த ஓரங்களைக் கொண்ட கருப்பு நிற டைமண்ட் வடிவம்</string>

    <string name="desc_ProfileIcons17">மஞ்சள் நிறப் பின்னணியில் ஆரஞ்சு நிற இலை இருக்கும் விளையாட்டுத்தனமான விளக்கப்படம்</string>

    <string name="desc_ProfileIcons18">பீச் நிறப் பின்னணியில் சனிக் கோள் இருக்கும் விளையாட்டுத்தனமான விளக்கப்படம்</string>

    <string name="desc_ProfileIcons19">கருப்பு நிறப் பின்னணியில் செலஸ்டியல் வடிவத்தில் வெள்ளை மற்றும் ஆரஞ்சு நிற நட்சத்திரங்களும் வட்டங்களும் இருக்கும் விளையாட்டுத்தனமான விளக்கப்படம்</string>

    <string name="desc_ProfileIcons2">கருப்பு மற்றும் வெள்ளை நிற சிலிண்டர்கள் ஒன்றுடன் ஒன்று இணைவதைப் போன்ற சுருக்கமான விளக்கப்படம்</string>

    <string name="desc_ProfileIcons20">மஞ்சள் நிறப் பின்னணியில் நீல நிறக் காதுகளுடனும் வெண்ணிற முகத்துடனும் இருக்கும் நாய் குறித்த விளையாட்டுத்தனமான விளக்கப்படம்</string>

    <string name="desc_ProfileIcons21">ஊதா நிறப் பின்னணியில் ஆலிவ் கிளையுடன் வெண்புறா பறக்கும் விளையாட்டுத்தனமான விளக்கப்படம்</string>

    <string name="desc_ProfileIcons22">நீல நிறப் பின்னணியில் கருப்பு நிறக் காதுகளுடனும் வெண்ணிற முகத்துடனும் இருக்கும் நாய் குறித்த விளையாட்டுத்தனமான விளக்கப்படம்</string>

    <string name="desc_ProfileIcons23">கிரீம் நிறப் பின்னணியில் பச்சை நிற இலைகளுடன் இளஞ்சிவப்பு பூ இருக்கும் விளையாட்டுத்தனமான விளக்கப்படம்</string>

    <string name="desc_ProfileIcons24">சிவப்பு நிறப் பின்னணியில் ஆறு நீல நிற சிலிண்டர்கள் இருக்கும் சுருக்கமான விளக்கப்படம்</string>

    <string name="desc_ProfileIcons3">அடர் நீல நிறப் பின்னணியில் வெளிர் நீல நிற க்ளோவர் வடிவம் இருக்கும் சுருக்கமான விளக்கப்படம்</string>

    <string name="desc_ProfileIcons4">இரு இளஞ்சிவப்பு நிற முப்பரிமாண முக்கோணங்கள் இருக்கும் சுருக்கமான விளக்கப்படம்</string>

    <string name="desc_ProfileIcons5">மஞ்சள் நிறப் பின்னணியில் டீல் நிற அடுக்குகள் இருக்கும் சுருக்கமான விளக்கப்படம்</string>

    <string name="desc_ProfileIcons6">பச்சை நிறப் பின்னணியில் ஊதா நிறப் பாறைகள் இருக்கும் சுருக்கமான விளக்கப்படம்</string>

    <string name="desc_ProfileIcons7">ஆரஞ்சு நிறப் பின்னணியில் ஐந்து வெள்ளை வடிவியல் பூக்கள் இருக்கும் விளையாட்டுத்தனமான விளக்கப்படம்</string>

    <string name="desc_ProfileIcons8">இளஞ்சிவப்பு நிறப் பின்னணியில் மூன்று புளூபெர்ரிகள் இருக்கும் விளையாட்டுத்தனமான விளக்கப்படம்</string>

    <string name="desc_ProfileIcons9">பச்சை நிறப் பின்னணியில் கருப்பு இலையுடன் எலுமிச்சை பழம் இருக்கும் விளையாட்டுத்தனமான விளக்கம்</string>
</resources>
